身體有無小毛病但又搞到你做唔到某d 工

隻眼 多煙 會刺痛 做唔到廚房

有個位長期背痛

一熱周身痕

點搞

有無睇醫生

咁多問題 有d 有睇過下 食過下藥

做開廚房?

無做lu 又熱 隻眼又難頂

轉行囉

色弱好多牌都考唔到

鼻敏感
唔可以喺時裝店逗留太耐
會鼻痕+眼痕